屌你老母獌聯影衰英超

連同市光榮歐聯都出埋局

我地曼聯仲有機會爭英超